請問有事搵立法會證員求助，係點樣搵佢地？

其實係有關近數月抗爭運動既事，我有事想搵某d立法會議員求助。
我諗比較合適既係，毛孟靜、朱凱迪呢d
我試過搵毛姨姨，例如跟佢立法會議員個contact去搵

亦試過去佢Facebook sent message。無回音。我估，其實呢d公開既聯終方法，可能有好多人港共人士拿來玩滋優，所以實際上未必通。

所以上黎問各位，如何搵到佢地，我有事求助

留名

求指教呀！！！

議員辦事處?

咦？聽你咁講，我就上網試下查毛孟靜議員辦事處，結果發現，原來佢有個辦事處位於何文田邨恬文樓 (但詳細地址不明)。呢個唔係佢official咁記載喺議員資料個頁。真奇怪.......

因為呢單被人刑毀新聞

用Google又搵到另一個新既地址：
毛孟靜立法會議員辦事處 - 土瓜灣馬頭圍道210號漆馬大廈一樓（M/F）
毛孟靜立法會議員辦事處 - 何文田邨恬文樓地下3號室

有D好奇，平時一般人想搵佢求助時，要點搵？

朱凱迪反而有一個清晰一覽既網頁列晒出黎........

求指點！